Wat wilde je er nou mee? "
"Wel, ik dacht dat hij op de kansel zou zijn."
Rot hem, ik vergat dat hij een prediker was.
Ik zie dat ik weer een boomstronk was, dus ik speelde nog een kippenbot en kreeg een andere gedachte.
Dan zeg ik: "Geef het de schuld, denk je dat er maar één prediker is in een kerk?"
"Waarom, wat willen ze met meer?"
"Wat?
- om te prediken voor een koning?
Ik heb nog nooit zo'n meisje gezien als jij.
Ze hebben niet niet minder dan zeventien. '
Seventeen  Mijn land!
Waarom, ik zou zo'n string niet uiteenzetten, niet als ik nooit de glorie zou krijgen.
Het moet ze een week kosten.
"Schuilt, ze doen niet allemaal dezelfde dag nog - alleen _one_ van hen".
"Welnu, wat doet de rest van hen?"
"Oh niks bijzonders.
Loll rond, langs de plaat - en een ding of een ander.
Maar vooral doen ze niets. "
"Welnu, wat zijn ze _for_?"
"Waarom, ze zijn voor _style_.
